［公投］沙田其實邊個位好住啲？

1. 大圍
2. 沙田站附近（新城市）
3. 火炭
4. 沙田圍
5. 第一城
6. 車公廟
7. 馬鞍山

5

5
不過啲隔離屋，樓上好撚嘈。日撚日有人装修

九肚山 🤑

恆峰花園 翠景花園

寶福山

顯徑幾好
金獅同大圍市區(海福富嘉金禧)就不了

市中心蔚景園/沙田圍都唔錯

你買私樓定咩，冇筆直咩？

溱岸屌打全部 呎價反映曬 無錢買
過橋就係新城市 靜中帶旺 樓下馬鐵專屬出口 直路上獅隧 城門河景 第三代非常早期接手項目 樓嘅質素還好

石門三寶 但多數大單位

新田·圍城

一定係石門

衰在樓下無野食 住過附近
之前住沙田圍同而家石門一落樓都好多野食

不過我覺得沙田圍係幾舒服既 除咗個所謂沙田圍站要行成十分鐘之外

狗也不屌，秦石公屋景。朝早出九龍返工，搭馬鐵已經比馬鞍山居民打爆架車，上都上唔到。行去新城市（希爾頓）最快都要十分鐘，好天都話，一熱一凍加埋落雨，無瓦遮頭，行到狗咁。

新城市三期，買得起既話

大圍文禮閣。旺中帶靜，行去火車站嗰邊大把嘢食但係又唔會太近啲食肆搞到唔使驚有蛇蟲鼠蟻。起埋個mall冇得輸。

馬鞍山靜中帶旺
美食中心

第一城自成一角 單位積又多款 lumsum細 上車一流

要行一段路。

大圍柏傲莊